一人一句用明星名做改詞

我先
張錦程慢慢盪開去

十二星座Hunter

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁